[
    {
        "randomId": 279
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Kukwanduza sida",
            "option_2": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_3": "Umwarimu",
            "option_4": "Isekuru",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Icyanzu cyanjye ngicamo nkafunga",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Indumane",
            "correct_answer": "Indumane"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Igiheri mu ruhara",
            "option_2": "Corogati",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inda mu ruhara",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dore mukara yateye ku irembo",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Amase",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Amase"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inka yanjye nyikama igenda",
            "option_1": "Uruyuzi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Uruyuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Imisozi",
            "option_2": "Amase y'inka",
            "option_3": "Umwana w'umwami",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bicinyira bya bikangaga bikonda byacuzwe n'abantu",
            "option_1": "Ikirunga",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Uburiri bw'umwami",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Ibirago"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "So na Nyoko bapfaga iki?",
            "option_1": "Umwijima n'urumuri",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Akayuzi mu rubibi",
            "correct_answer": "Akayuzi mu rubibi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Gutara ibitoki",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Akayuzi mu rubibi",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    }
]